臨尾就到實線先 CUT 去 autotoll 插隊果啲正仆街黎

反對修訂逃犯條例
歡迎自發印/派
(全民自發)反送中傳單分享